大家估下今晚班警察要用幾耐時間清場

我估兩個鐘